東離劍遊紀 生死一劍 於今日正式殺青

幾時上先

最快都要10月(特效)

霹靂迷表示一定睇

老虛劇本？

當我冇講過
自